Olympus mju ii好？

因為買左 所以想知多啲 感謝！

買左就唔好諗咁多，除左壞左無得整外都係好機
又輕成像又好

用緊i，用咗5年冇投訴

知道了 因為係我第一部菲林機 想聽多啲意見

你keep得好好！

係次次開機要熄閃煩啲

有得整
不過個電池蓋好易壞
同埋部機一跌就死

樓主你買咗幾錢 係邊買

好機嚟，開閂機極快同順手。 但我個部個鏡頭眩光好勁，唔知係咪有甩鍍膜問題。

7、8年前買落，依家長放防潮箱。

唔熄會點

朋友賣比我 幾百蚊

幾舊就ok啦
成千 甚至千幾就咪搞啦

個人覺得focus 都算快同準
不過我試個部影逆光好差
同埋部機都幾肥 唔係幾好揸手 揸得唔舒服

咪auto閃燈
睇吓你點用啦 用嚟街拍有好多時都唔想支閃著
如果當隨身機咪無乜野

仲有冇咩菲林機係推介架！

我見showa賣2000幾

P&S機 GR1S GR1V GR21

性能係點架？

非常出名
用Snap mode有得lock focus 方面街拍唔使對焦
額外有一粒制可以關閃燈 唔會每次關機都reset
28mm / 21mm 2.8
Gr1v gr21 有得set iso，方便影累白谷沖唔使刮dx code
好揸手過mju ii好耐好多

不過貴 貴得嚟又電子咁

其實olympus xa系列都ok
又係電子

幾貴先！搞到我心郁郁 想買

Gr1s gr1v 3500起左右啦一部
Gr21 9000左右
如果唔係一定要菲林 數碼gr/gr2都係一個選擇

通常係邊買菲林相機 有冇好地方 定係都係星際
係比人炒到咁貴定點

Gr系列應該係要話有森山加乘
個價錢企得好硬

通常網上私人買賣最好 起馬上手個大啲機會係user / owner 知道件野咩野狀況，包括ebay

鋪頭好多時價錢貴，同埋唔知部機實際係咩狀況

唔係應該鋪頭會有保證啲咩

保條鐵咩 阿東乜 一句話 啲野人地寄賣 我地都唔知就耍走你 錢就唔會退 一係換第啲野
仲好似聽講買完機 要係佢度買埋菲森 沖埋 比一日時間你試
以前就靠大陸人賺錢 又話要執 點知彈出彈入執唔到

其他好多都係食住呢幾年個勢出現 服務對像唔係一個識野 想知自己要咩嘅人 而係班學生哥學生妹妹 乜神唔識 又唔上網google 提供一條龍服務

講保障 ebay仲好啦
睇清楚賣家條款
同簡介唔對，例如佢話無霉，你到手有少少 都己經可以
一係退貨退款（賣家/paypal 比番退款運費)
一係同賣家傾 退部份錢唔退貨 件野可以搵人整完再自己用

咁如果係深水埗個啲執機呢

乜野執機？

者係去深水埗買

啲排檔？啲機品質更加參差
除非你貼東野熟 又會平比你 又識check 咪可以博下
真係比較好嘅野都一早留哂比排熟客 或者比打躉啲叔叔買咗先
如果品係咁我寧願去東乜好過

夜冷鋪 同 夜冷地灘就更加
係會平 不過又平又正常又靚仔 仲要比你買到嘅機會好低

嗚 都係喺eBay買

鋪頭可以望吓實物 拎吓上手睇吓好唔好揸
係唔係香港鋪頭唔買就自己判斷下

2000幾？！ 全新？！

Ebay一早上到$2000
鬼佬youtuber係咁推
基本上d機愈來愈貴 夠用無謂追

Mju ii?!

無2000都1500左右 好樣少少的話
不過唔知有無市，比例上見人用gr多過用佢 可能無人買

Leica呢？

M mount機另一個講法啦
如果講乜野minilux 個啲算少見
我見識少未見過實物

Minilux都要4000幾

4000幾儲35Ti好似開心啲

咁平？

我都想入部35TI玩下

有28ti
但好少用
感覺上tc-1影出黎比較靚

平咩？？

Tc-1 影正片好靚

所以話儲唔係用部野係藝術品唔係相機 隻錶好J

簡單係極緻 以後都應該唔會再有呢啲藝術品 我之前拎部tiara ii 出去影相 啲人以為係新出相機

我覺得ok

想知邊度買菲林會平

買邊隻先

遠攝ok
近拍易錯focus 好易漏光
三年用家經驗

好多都有興趣

Fuji c200

Megatoni $32

無哂貨，好似話新年之後先會有

小賣部$35

而家咁值錢？
幾年前賣左，不過部機好似有少少漏光

炒番轉頭

第一部P&S入左MJUII 一直都好好用
特別滑蓋開機果下幾正 成像質素又好
鏡頭焦段街拍細景同日常都岩岩好
2.8光圈同T2同級 用50 100正片負片要注意下咁
400就好順

係開機要關閃燈果下同 多觀唔係好討好
之後轉左用T2 部MJUII就比左人了

2005 年我一手買入 hkd 499
影咗過百筒菲林
舊年 1200 放出

手持兩部600入

而家個價真係買唔落手

見到x和2000up~

tc1支rokkor 28 3.5真係無得輸

一跌就爛電池蓋

十幾年前擁有過兩部
嗰時一部200 蚊有找
唔知做乜忽然間俾人吹大去到二千幾一部

其實以相片質素就係200 蚊一部既小相機，想當年日日隨身帶影咗唔少相，搭superia 200 / Kodak 200 為主

而家被iphone 取代咗了

點解可以連Mju 都可以炒。呢部係以前窮撚恩物黎架喎。。幾舊水一部。。。

部機啲相係好家庭機, 唔會好SHARP

PS機無邊部唔炒起

mju ii 全新買入 499， 放咗 1200
GR1s 全新買入 1980，放咗 2900
Nature Black 1.9 全新買入 1900，放咗 3900

全新嘅 mju 放1200?

好撚on9

係... 菲林又貴 沖洗又唔平 都少玩左好多了

本身好多P&S 都係廉價方便。 真係想像唔到連呢啲都炒。。以前199x年我用mju 仲比人歧視用窮撚機。。
估唔到今時今日居然會炒。。。

以下啲negative 同slide 啲價錢真係嚇撚死人。。
以前係萬成買velvia, E100 , 40 幾50 蚊一卷已經覺得好撚肉赤好貴。。依家真係不堪入目。。

唔係，影咗過百筒先放，好多水魚

初哥個個都去J呢部機